經過今次新城同埋承興之後，有冇人好期待再有人俾人拉

拉人發大財